襲美領館經理 兇徒被捕

節錄

襲美領館經理 兇徒被捕

■美國駐港澳總領事館一名職員昨午遭一名本地漢揮拳襲擊受傷。資料圖片

【本報訊】中美關係緊張之際，中環美國駐港澳總領事館一名美籍男經理，昨午沿花園道行落山期間，遭一名本地漢揮拳襲擊，事主頭破血流，負傷折返領事館呼救送院。警方聞訊趕抵兜截無果，五小時後，在屯門拘捕一名35歲涉案男子。

傷者頭破血流

美國總領事館發言人回覆本報查詢時，證實一名職員被不知名人士襲擊，職員。。。。。。

消息稱，遇襲男子年約40多歲，美國籍，為美國領事館的設施經理。昨午。。。。。。

事主負傷返回領事館求救，職員大驚報警，大批警員趕抵在附近搜捕，但。。。。。。

義和團都夠膽拉

又話加速？
今次打鳩你
下次無咁輕手
睇下F35、海豹係咪紙老虎

義和團歷史：
雖然慈禧係支持過義和團殺洋人
但洋人打入北京後，慈禧為求和，即刻同啲主戰派義和團大臣割𥱊
拉曬啲主戰大臣去殺頭/充軍新疆，先平息洋人怒火

三毛藍絲你D手足